我想飲酒

有冇人同我一樣覺得飲酒係飲個feel 而唔係真係覺得好飲

咁早飲咩9

飲酒睇feel啫 唔開心就想飲架啦

你壞過凱婷

傷身啊
雖然我都飲咗幾晚

飲酒要同frd一齊飲 再玩酒game

啲frd唔多飲 冇人陪我挽

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全